傳海航抵押香港山頂豪宅Twelve Peaks

資金出現問題的海航又抵押資產，根據《南華日報》報道指，海航集團擬將山頂豪宅Twelve Peaks的6號屋抵押貸款，估值約5.5億元。

據消息指，海航主席陳峰在港會居於Twelve Peaks的6號屋。

Twelve Peaks由新地（016）發展，14年發售時，實用呎價10.9萬元至17.57萬元。8號屋於七一售價價高達7.3億元，實用4,784方呎，呎價約152,592元，買家選用第3號付款辦法，獲15%印花稅回贈，折實成交價6.205億元，呎價約129,703元，呎價創項目新高。

仲未扺押既咩？